原來吹水台講果啲港女都係堅

事源成日都係連登上面見到啲港女Post上熱門
原本我以為好多都係假膠/吹水台啲人反女權返到癲
畢竟我一直以為果啲拜金港女係極少數中嘅少數
點知今日搭飛機真係俾我遇到個臭閪港女

是咁的，今日我就坐走廊位
個港女就坐係我4-5點鐘方向，佢個fd坐我後面

示意圖

一上到飛機，條八婆就開始撩佢個fd講嘢
話自己好多追求者，其中一名追求者好串
但係讀U First-Hon畢業，係UK讀咗個Master
畢業出黎做iBank，屋企應該好有錢
更指該名有樓有車，但由於個單位係屯門所以佢表示要考慮下

係呢個長達十分鐘嘅show off入面我得知

1) 條女中文水平之低令人驚訝
係佢所有嘅對話裡面，淨係識得亦多次使用「勁」、「好」、「…到嘔」等等嘅詞語去做比喻

2) 英文應該停留係幼稚園程度
例如 「我有個friend佢…」，係佢口中變咗「我有個fand佢…」
佢係經常性地講一啲中英混雜嘅句子，但係又連一啲詞語都讀錯

3) FF梗自己有價有市
從對話中我得知佢應該係喺間觀塘嘅細銀行度咗，仲話自己遲啲想轉去間大行做
佢表示自己身邊啲同事都唔太掂，生得又醜又矮
話自己好多人追，啲人自動當佢係女朋友。
從佢嘅言行當中係明顯表示梗啲屋企有樓有車嘅人先襯得起佢，但係又從來唔覺得自己襯唔起人地

4) 屋企應該好撚窮
佢表示有價值300蚊嘅嘢「好貴」，更指等自己升職後先會買
係佢嘅對話中佢多次表示好想快啲升職，點解唔升佢職
我一直唸梗你fg出黎又冇料點解人地要升你職，傻的嗎

5) 冇家教
講嘢好大聲，完全唔覺得自己冇manner唔覺得自己影響到人
不知廉恥，係眾人面前發表佢啲港女言論唔覺得有問題

佢前前後後應該講咗半個鐘，因為架飛機係條跑道度等咗都幾耐
咁飛機未起飛佢鍾意點up我都冇所謂啦，但係佢誇張到飛機起梗飛果陣都轉頭去同個fd講嘢
btw起咗飛之後我同隔離位個乘客串咗佢一句就收皮

純粹有感而發，估唔到原來港女呢種生物真係存在

想知樓主串佢咩

小姐不如你細聲啲好嗎，呢班早機你係咁講嘢其實我地全部都抖唔到

隔離個乘客：其實我地對你個狗公friend冇乜興趣，有咩事落機先講好冇?

港女就好似便利店咁
總有一個係左近

做得好

開頭都唔明點解fd要分開坐，仲隔行
碌落去一睇 師父明白了

你唔識你隔離嗰個？

Ching ho ball
隔離個乘客

唔識，陌生人黎

btw4點已經起身搭巴士去機場，好攰，訓先

我幻想到樓主同隔離位串完佢地之後應該會相視而笑，或者直頭比個5大家

港女世界級難頂，去到邊都畀人討厭
簡直係香港恥辱

幾時先會見到啲咁配合嘅路人